\chapter{Anforderungsanalyse}

Da der grundlegende Gedanke, allgemeingültige Templates um Arbeitszeit zu sparen feststeht, besteht die Notwendigkeit herauszuarbeiten, welche Anforderungen an diese Vorlagen gestellt werden. Um eine optimale Nutzerfreundlichkeit zu gewährleisten, ist es von Nöten, die eigentlichen Endanwender zu befragen. So erhält man einen genauen Nutzeranspruch an die Templates und kann anhand derer diese entwickeln und im Laufe des Prozesses weiter verbessern. Zu dieser Anforderungsanalyse werden \ac{kritis}-Einrichtungen in München befragt, die nach aktuellen Vorgaben, einen \ac{b3s}-Standard besitzen oder sogar direkt nach ISO 27001 genormt sind.
Diese Befragung dient als Grundlage für die weitere Entwicklung der Vorlagen und wird gemäß einem standardisiertem Bogen abgefragt.[\ref{pdf:interview}]

\section{In adipiscing purus et purus}

\glqq Vestibulum eu\grqq\ velit \cite{praxisbuch2017} (Zitat aus einem Buch). Donec pharetra feugiat elit. Morbi vitae arcu. Sed dignissim, lectus at ultricies fringilla, mauris mi eleifend mi, nec varius ipsum nunc a enim. Vivamus quis libero a erat varius accumsan. Nullam porttitor, est vitae dignissim eleifend, lacus mi semper justo, elementum imperdiet ante nibh sed nisl. Pellentesque suscipit venenatis ipsum. Suspendisse ultricies elit et neque. Sed risus erat, vehicula eget, vulputate sit amet, viverra sit amet, arcu. Integer malesuada risus vitae est. Donec vulputate, enim a laoreet vehicula, est magna vulputate justo, ut congue sapien mi gravida arcu. Curabitur luctus sapien id orci. Maecenas pulvinar, dolor id placerat convallis, mi metus fringilla enim, eu dignissim urna justo sollicitudin nibh. Vestibulum tellus nisi, nonummy vitae, aliquet a, vehicula et, justo.
